{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_033020",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10050123",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양평 쏠비알펜션"
    },
    "text": "ペンションは美しい渓谷のあるところに位置しています。 入室は午後2時から可能で、退室は午前11時までです。 送迎サービスとバーベキューは提供しておりません。 ご予約の際、人数を含めて変更は不可能であり、追加人数を受けることができません。 無線インターネットとペットは入室できません。 さらにカフェ、炭火焼き食堂、セミナー室、教育場などの施設がありますが、利用が制限されることがあります。 無料駐車場も施設の状況によって利用できない場合があります。 宿泊施設はファミリーと一緒に過ごしやすく、食事と駐車が可能で、渓谷に隣接しています。 そしてもう一度強調しますが、入室は午後2時、退室は午前11時です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは午後2時から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、バーベキューは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "予約後に人数を変更することは可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、予約後の人数の変更はできません。"
        },
        {
            "question": "追加人数を受け入れることはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、追加人数を受け入れることはできません。"
        },
        {
            "question": "無線インターネットは利用できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、無線インターネットは利用できません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて入室することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "施設内にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "施設内にはカフェ、炭火焼き食堂、セミナー室、教育場などの設備がありますが、利用が制限されることがあります。"
        },
        {
            "question": "無料駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、無料駐車場がありますが、施設の状況によって利用できない場合もあります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "宿泊施設は美しい渓谷に隣接しており、ファミリーと一緒に過ごしやすく、食事と駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間を教えてください。",
            "answer": "入室は午後2時から可能で、退室は午前11時までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 220,
        "QA": 412
    }
}